男仔點睇三唔識七問你拎電話嘅女仔

如題
好奇一問

濫

我唔會係唯一一個

臭x

我比過一次，食過餐飯之後無再聯絡過

咁唔識佢
用咩方法最好？

點解冇下文 唔啱傾？

我地兩個世界爭太遠 佢fg我仲讀緊degree都幾難發展到落去

好奇想知佢點問你拎電話
會唔會覺得奇怪

如果相反呢，搭幾句訕之後拎電話

冇咩特別 有次俾錯電話號碼人

個女仔同你一樣，好奇一問

嗰陣著住見U fac hoodie搭巴士，跟住佢見到之後就過黎r水吹話點解以前未見過，而家想識我想抄牌（大家都係同一間U同fac），其實心底都知咩事啦又唔會話特別odd

ps俾個成功例子你，我有屋企人以前返工返附近大家撞到過幾次，然後女方做主動抄人牌（都係standard開場白啦）而家仔女都生咗幾個

本身咩關係

屌你老母 都唔關我事 又唔係問我

完全冇關係
只係成日經過佢做野嘅地方

當識下人咁 又冇損失
利申都係食過次飯就冇聯絡

邊到黎

走開啦8婆

保險定傳銷呢

雞

試過
個女仔就正常樣

果陣我返緊工 無端端問我拎電話

我俾左公司電話佢 跟住即刻衝返入staff rm

諗佢會唔會係玩輸遊戲

主動d啦 又唔會冇咗忽肉